賣全新 Bose QuietComfort 35 黑色

全新未開封，有意pm

$10

$12

$15

$20

有興趣

$50!

$51

小心，市面有假貨架

bose 好撚多假野

應該係真貨，不過水貨來

大陸客用公司名義送的

假一賠萬bose？
自己用算啦